覺唔覺揸Benz嘅都好L黑人憎

Benz貴族

條片都夠做
衝燈+車牌字體不及格

Bmw 衰格好撚多

大多數都係揸得好閪

其次係teslun

Ben L 浪得虛名呀？

香港人問題, 都是支那種
有邊個車款冇仆街

Benz = 廢佬 有幾個錢麻撚煩大撚曬咁
BMW = 飛仔 老到就收皮仲想型

新牌舊車一定行遠啲

但片中都係C200 同有錢掛鉤唔到

Audi先多仆街